[周星馳接班人]李思捷自導自演賀歲片引人笑難過喊

又賀歲片？想做炮灰？

天線得得b都可能搞笑過依套垃圾

做人真係要有自知之明
陳百祥咁嘅料就唔好以為自己係周星馳

陳百祥做配角
好似多隆果D
勁好笑
李思捷差好撚多皮

做幾十秒入下鏡就得姐

你玩追白鴿頭，白鴿屎忽算啦。

試下個白鴿屎忽對住我

免費都唔撚睇

包大人做咩搞成咁

似係扮vacation但拍到一舊屎咁

睇條預告片都笑足成分鐘

李思捷舊垃圾幾時收皮 以為自己扮四大天王好似 其實聽到人地好尷尬

成條片連少少好笑都無，點吸引人去睇？

聽講都溝好多女

蘇玉華點解要拍埋呢啲戲

有錢仔溝女幾閒

on9

佢話佢係笑片果陣笑左

柒到唔敢睇

最扮野果個就係佢

覺得到自己好有料 大佬咁

同林敏聰扮獎果d 死人格 睇到反揀哂眼

福祿壽三個都on99
王祖藍係有諧星才華 但都唔鐘意睇佢

溝好多女幾時變咗成功嘅指標？
MK仔咪嗰個人生贏家？

呀叻知自己咩料肯做下把
李思捷淨係想做主角

睇落係喇

睇條預告已經感覺到炒人冷飯

算鳩數啦... 一套垃圾過一套 痴番住紅祖籃同祥仔玩下福綠壽算啦

㩒錯正評

周星馳果種無厘頭係冇對白都會笑....
李on9 如果掂就一早紅左la 票房毒瘤就有

想笑死人咩

一定成功過我

溝好多女同有錢已經叫成功啦

好想快啲入場睇思捷大師既新戲 好想入到場瘋狂同佢恭喜發財

條大波妹邊個黎

連預告都唔好睇...

隻字型好柒

睇嚟呢套有林敏驄都救唔返

無撚錯

同樣都係2月上

大家對比一下

林敏聰本身就唔好笑

想睇子華個套多D

咁邊個好笑 介紹下

佢越搞越似黃百鳴

子華嗰套都叫有啲爛爛哋，仆街呢套淨係睇預告都尷尬到熄咗

由卡士到內容 吸引力=0

預告可以做到咁唔吸引真係難得

兩套就咁睇預告都覺得係垃圾
完全唔覺好笑

可唔可以淨係睇燦神？

喂 999報案中心 我想報失 因為呢套戲個笑點唔見左

周星馳

1:18終於見到達哥
以為俾人剪哂啲戲

你呢個回覆同套戲個trailer 一樣
睇到人好尷尬

狄龍 燦神

屌你老味點解呢兩年上曬神枱嗰啲都cast啲柒戲

發哥拍賭城系列 萬梓良拍白紙套喪屍

李思捷真人上連登

期待

李思捷應該係成套戲唯一一個唔好笑嘅演員

星爺 達叔

萬子交到貨呀
套戲本身唔得遮

乜野叫引人笑難過喊？？

咁色情都大大隻字寫住老少咸宜

笑點係邊
我自問笑點好撚柒低
但睇晒成條預告都笑唔出喎

究竟佢地拍完啲片出來自己識唔識得笑？

咸宜

元秋算唔算爛片之后

周星馳接班人

黃百明 feel

得一套唔爛

我好憎陳百祥，但都覺得佢做呢類小人角色真係入型入格幾好笑

陳百祥好撚好笑喎

追女仔系列 幾好睇 佢幾樣又鹹濕又賤都幾頂癮

呢套爛定the room爛？

成段trailer我剩係對0:40有興趣
幾咁可悲

做返自己係fit哂

神回

「信唔信我上去考個公安
97之後落嚟砌你老母生豬肉吖拿?」

得得得得常所望 得得得常所望

佢把聲好撚煩

當一班連登仔嘲笑緊既時候，到時又成班MK同港女入場睇

真係睇到有d 尷尬忍唔住熄左
子華拍戲股氣場唔夠，食唔住特攻要型格呢個形象
睇得出佢想走mr.bean 扮特攻既路線
但又扮唔到果種「認真的真傻」既氣場

搞到佢拍到好似hea 9 特攻咁

唉
總之真係尷尬

利申：都會睇，因為佢d talk show

支支tvb啲人永遠都覺得自己好有料

完全冇笑到
痴撚線

笑到停唔到,尤其get鈎果下 好正

呢啲垃圾無討論價值

我睇左D咩？

阿Mi呀

咁新年笑片有邊套似樣啲

聽到佢個名已經知係垃圾

仲有祝枝山

冇衝突亦代表唔到啲咩

捉妖記2

uber uber
uber

孽念深個套睇tralier都係唔得 有達華同嘉玲都無用

感覺就係大堆頭 香港啲賀歲片有冇一套係認真做呢究竟

一向香港賀歲片都無咩野認真片, 求求其其一堆明星搞下笑就算, 幾十年來都係咁, 但歡眾品味都會提升架, D劇情可能90年代會BUY, 但唔代表而家D人會接受

屌你呃鳩左我睇晒條片都睇唔撚到邊度有大波妹

蘇玉華

40s

條trailer好尷尬
雖然鍾意睇子華神場場棟篤笑，但佢都識話自己係票房毒藥就唔好挑戰自我

今次先醒呀
賀歲片狗屎垃圾都有人睇
穩收一千萬

個問題而家係連得啖笑都做唔到